[突發] vtc出所謂嘅公開信

vtc出聲 出一封冇乜用嘅公開信
我要cctv 我要真嘅cctv

遺體都極速火化左，仲死因庭？

又要人哋交出影片，又要唔信人哋啲片，又搵唔出真相片，但又將唔信嘅影片分真假。到底對死者點樣尋冤得雪？

18/10-23/10唔洗番學，有時間比佢地拍過一陣新片，
大家要留意

到而家人地企你果邊一齊要求開死因庭都要屌
人地都係保障番自己少少姐

我暫時未瞭解點解要開死因庭？我未睇到陳母要求去開。而家係校方要求去開？法庭受理咗會開？

其實咁多疑點都冇開先怪

我意思係，呢封信vtc都係表示佢會合作，唔明點解樓主要屌

我都認為校方算好合作，但群眾嘅要求校方對要求嘅內容認為係合法之下去公開，所以今日聲明想要求群眾提供不犯法規下為你哋去公開大部份影片內容。
放16段片blur咗其他人又話造假，又話16段影片見唔到你們的新要求(10樓除鞋、放下索繩袋等新要求內容)，其實校方唔同黨鐵手法，校方係有偈傾架！ 咁快就唔信校方啲影片，逼死校方做對家你哋先安樂咩

我都覺算係合作，雖然第一日處理得唔係咁好係抵屌
但之後都算係咁，同埋拆埋佢都冇點樣嘈，仲算係企係學生果邊